打不還手就係香港人講既民意

而家班黑警無差別攻擊市民，唔理點解係果區出現，見人就打，所以我地應該繼續打不還手。

仆你個街！比黑警打果個唔係你緊係甘講啦 民意係重要，但係係咪要視而不見打不還手呀

10

9

8

7

6

5

4

被警察撞到同打到會兩粒星 還手會變三粒

3

2

1

支持人多果陣還拖

顧左11號先 中聯辦個會 似暗示11號最大規模鄉黑出現 唔係講笑

坐係度咩都唔做就會有民主？
黑警自動瓦解？

而家夜晚出街就自帶3星啦

所以唔好再同我講夠啦夠啦

其實係假黃牆頭草之類
總之行動升級，不割蓆
老豆搵仔又好，搵家人又好，全面對準死黑警

千奇唔好落單

放核彈都不割蓆

我哋見到啲警察，唔好鬧佢地，開始用同理心，佢哋都係要養家，大家都係為咗將來，逃犯條例係影響大家，政府不體諒前線，我地體諒，我地每次應搵高層講，唔好為難前線，大家情緒唔激動，個畫面就好好多，佢哋打人咪走囉，不死守，不影響民生排第一

而家講緊佢地無差別攻擊路過嘅市民，用下你隻眼睇多啲直播啦

我咁夜都未zzz 就係睇直播，近幾日見到多咗黃絲打人畫面，怕大家努力被扣分，不喜便算了

呢條法律咁奇怪既

可原諒殺人

任何人因不幸情況或出於自衞而殺人，或在任何其他情況下合法殺人，均不會因此招致處罰。

(由1991年第50號第4條修訂

打比星火會唔會有人解釋
有冇案例